兩個受情傷既人

其實只係互舔傷口 都唔係有心想一齊 更何況大家都放唔低另一半